微博馬雲話雙11數據造假上左熱搜

煲大佢 屌9佢全中國乜撚都假
連埋NDS單野一齊煲！！！
蝴蝶效應

曱甴平
8964

馬雲夠鐘被拉落馬啦
馬化騰王健林都仆晒街
喺支那有錢有撚用

tui

pish

有冇source, 上年問個港產奶共professor 究竟點樣有效驗證淘寶果d 特別日子生意額， 佢話背後有audit 睇， 數字已經咁驚人，睇唔到原因需要造假。

我： 嗯嗯

屌你老母中國有咩唔係假！！

twitter早兩日見到